請大家唔好忘記呢班黑警既所作所為

主要目標當然要記住
但係黑警既所作所為千祈唔好忘記,要令佢地一生為恥,後悔

未入棺材都唔會忘記